前途茫茫 求屌醒

小弟A1 放左hku engine，數學麻麻，core攞5 m2攞3
想問下hku engine有咩數要學，咁我可以利用呢幾個月準備下

利申：best 5 26 分

HKU engine無數讀嫁喎

我聽人講有m2既野

推

幫人送
要唔要買定textbook
有math同phy書 送埋source

有意留tg

推po

準備quitu rejupas

收皮啦